美股大賺！

一齊High爆佢！

靜啦

樓主put左幾多

Call SPY 355 6/11到期

做乜9